電單車衛蘭首新歌又幾好聽

衛蘭好正

林夕寫比佢d詞硬係差緊d

有唔好聽既咩

駁唔到

Y作d詞好過上到首

以前D K歌正好多，網吧打機回憶

首歌聽到我好撚爽
我期待緊呢個情況發生

amusic堆歌旋律好聽好多
不過呢首都唔差，好聽過驗傷

唱咩都好聽

求CHORD譜